如果有得時光倒流 我一定會去2001年Eason呢個演唱會

實在太有感染力 每一首歌都好似同你傾緊計講個故事咁。唔係想吹到佢上天花板 但真係好想分享比大家 真係禁入去聽下 由其是呢幾首：

1:02:04失戀太少
1:08:15活著多好
39:54綿綿
1:13:58單車
1:17:26Shall we talk
1:23:50熱帶雨林

信我 你唔會後悔！實在太完美

魚

鮑姐

BJ

同鮑姐去

䱉

返去阻止自己開post仲好啦

Duo仲正

真心正 佢真係好正

03正啲

同鮑姐去？

鮑

會唔會去番鮑姐後生個時？

魚包女且

快撚到

鮑姐
Btw 2004周杰倫

如果有得時光倒流 樓主仲愛唔愛鮑姐

鮑姐演唱會呢？

留名睇留言

我覺得你會比較想返去鮑姐嗰個post出之前果下

唔好咁啦我想討論

時光倒流阻止自己開左鮑姐個post

鮑姐cm好多負皮

同鮑姐一齊去Eason演唱會

樓主係愛鮑姐㗎

你寧願呢世無得扑野定係只可以扑鮑姐一個

一句講哂 鮑姐定司棋姐

呢排重睇萬家燈火 真係好正

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

鮑鮑鮑

Bo

唔去返開鮑姐po前？

就係要老左先岩食

我好懷疑有人寫咗bot回覆

識得用連登神枱偶像開post
下次再開埋個吹奏日本post應該可以翻到生

為什麼又是你

搶到第六

我很牛逼

仆街啦你

想去moving on the stage
佢把聲最靚最多好歌嘅一個演唱會

棋靈王巴打唔好再俾人蝦喇。你受嘅心
靈創傷實在太大，我唔忍心再見到棋靈
王你喺每一個post都咁樣俾人洗板。我
屌你啦成班兒登仔，要抽水唔係就咁提
鮑起靜就得㗎。人地都係想正常討論㗎
姐。你再睇下每一行頭一個字。

最後一句加咗成件事即刻柒曬

樓主去返一年前仲會唔會揀鮑姐+ali

鮑起靜演唱會

咪臭屄，佢唔加都好啲

回到過去屌鮑姐

可唔可以吾再鮑姐？都講夠la

如果有的時光倒流 你會唔會開鮑姐post

屌你老母成班戇鳩仔喺度鮑姐鮑姐，笑幾次咪算囉，做乜次鳩次都冇得正常討論

bao g

小學雞玩撚夠味，十個有十個都係講鮑姐，係咪真係咁撚好笑

第一時間諗到呢樣嘢, 佢真係成日俾位人入, 佢enjoy架痴媽筋

佢啲post個個上熱門，有邊個做到 擺明非常enjoy

樓主識野
仲有K歌之王都係最有feel既live version